生得蠢，揀錯路，人生就真係係咁先

恨錯難返

一日未死
每日都繼續玩緊冇乜選擇既選擇題

英文差，生得蠢，唔識讀書，入唔到大學，讀唔到專業科，呢世人真係係咁先

講真，唔係個個都有資格做人，呢個社會都總要有奴隸，有人執垃圾，有人訓街。

香港其實好公平，創造到價值，幫公司賺到錢，奶下老細鞋底，咁你就係叻仔

如果唔係嘅話，你只係喺公司白出糧嘅廢人，經濟唔好第一個炒鳩咗你。唔好講話溝女，儲多幾個錢去叫雞就算

咁咪揀返條啱既路 我依d蠢人根本無路揀

錯咗了，冇一個真正嘅大學學位，返唔到了

只有ACO 先適合我

大學好多蠢人wo。。。人地靠勤力死背，你有無盡全力努力過先。。。

有，背極都入唔到女

中學做Econ past paper 都唔知自己點解會錯

*腦

邊係揀錯路 你連揀都冇得揀

嗰陣揀錯路

無架啦 我覺得去到某d年紀就冇架啦 fix死左

出世冇得揀

有師傅 知分寸

有對手 知高低

人比人比死人
知足常樂

真，去到某個年紀就定死咗

家境正常嘅人25歲係最後一個時候俾人去轉跑道/拼搏，如無意外之後嘅人生軌跡就跟返嗰行嘅career path 去行

25都有機會既
二字頭 好多公司都肯請
三字頭 人地嫌你老 又無經驗 得鬼閒請個呀叔呀嬸
唔通3字頭去做junior咩

Ching我可能明白你嘅感受
老母一味話我唔讀書
但係我已經讀書讀到自己要食藥
但係都讀唔好
真係覺得自己成世只可以幫手墊屍底

你咁鐘意玩呢種遊戲 咁你一早就玩撚死咗自己

真，人生最後的機會，就是廿五歲後決定的行業

公務員又好，做sales 又好。早啲入行，趁早拎經驗。年紀仲細嘅，唔啱就快啲轉行。如果唔係嘅話，走唔到咁就一世

巴打以前讀咩

Sor9 仲讀緊書
Asso yr2
不過準備好吊頸繩
幫手墊完屍底就係咁先

冇，一日喺呢度就要繼續玩落去

冇degree、冇料到、唔醒目，老細叫做咩就做咩

我諗我呢啲性格同能力除咗做警察之後都唔知有咩好做

Year 2 都係啱啱開Sem姐，係咪靈感未到咋

唉 唔識點幫自己放鬆
然後好大壓力
試過做online exam個陣
做到又屙又嘔 然後塊面抽筋
拎起個mouse會手震
啲frd 一味話減壓先可以讀好書
我心諗：sor 真係唔識
唯有下世小心啲

假設你23歲投入社會工作
去到65歲退休
代表你人生有42年時間工作
如果你工作頭一段時期覺得唔如意就應該轉變
就算你去到30歲中轉變都冇所謂
因為你只係工作左1/4時間, 未來你仲有3/4時間去工作
如果用頭1/4時間去對比你未來3/4時間,根本微不足道,
有人話25歲係最後機會, 根本危言聳聽, 不值一提,
1/4時間去評估未來3/4根本唔公平
與其怨天尤人, 不如坐言起行